Se référer tout d'abord au fichier "cahier_charges_TACEapp.txt" pour avoir un aperçu du fonctionnel.
Ensuite se référer au fichier "raf_TACEapp.txt" et éventuellement le mettre à jour en fonction des développements pour savoir que faire.